# Mojia


#### 项目介绍
苹果CMS v10 多功能响应式主题 魔加影视模板 [https://mojia.amujie.com](https://mojia.amujie.com)

#### 免责声明
魔加影视模板无任何内置数据，对用户在使用过程中的信息内容本程序不负任何责任！请知悉！

#### 主题作者
- 主题名称：魔加 1.0（苹果CMS v10版）
- 主题作者：大橙子
- 作者寄语：用心做模板,让你体验不一样的苹果CMS
- 联系作者：[QQ:15704757334](http://wpa.qq.com/msgrd?v=3&uin=1570457334&site=qq&menu=yes)
- 作者首页：[https://amujie.com](https://amujie.com)
- 加群链接：[https://jq.qq.com/?_wv=1027&k=5Cpumac](https://jq.qq.com/?_wv=1027&k=5Cpumac)
- 扣群号码：137183109
- 静态加速：[https://cdn.jsdelivr.net/gh/amujie/mojia@master/](https://cdn.jsdelivr.net/gh/amujie/mojia@master/)

#### 主题简介
- 主题定价：¥198(一个站点丨免费换域名丨售后永久免费更新)
- 主题优化：全站响应式　自带主题设置面板　资源采集功能优化
- 主题模块：视频　文章　专题　明星　用户中心　站内公告　影院热映
- 搜索功能：搜索联想　热门搜索　搜索记录　一键求片　同音字搜索
- 视频功能：播放记录　切换接口　视频报错　自动播放下一集
- 售后服务：独立售后群　协助解决各种主题相关问题　享受主题免费升级

#### 使用说明
1. PHP版本≥5.6
2. 主题文件读写权限755
3. 不支持IE10及以下浏览器
4. 使用盗版主题遇到任何问题本人概不负责
5. 旧版主题不予维护,如有bug请使用最新版
6. 因主题是可复制的商品，售出后一律不予退款
7. 退出售后群即视为放弃使用本主题
8. 使用中出现问题请联系作者QQ
9. 不提供免费个性化修改服务
